審計報告發現，警務處行動裝備採購工作存在多項問題

【Now新聞台】審計報告發現，警務處行動裝備採購工作存在多項問題。

警務處兩年前以6930萬元購入129架特別用途車輛，但承辦商延遲交付車輛，部分車輛在開始使用不久就出現毛病及有裂痕。截至今年9月，仍有5輛大型客貨車基於質量問題，被機電工程營運基金拒收。審計報告建議警務處加強特別用途車輛的實地驗收測試。

另外，審計報告審查警務處15至16年度及17至18年度共190宗採購，發現兩成半都涉及重複購買性質相同或類似的物品。雖然部分採購是為應付緊急運作需要，但審計署認為有需要整合採購，達至更佳經濟效益。

阿SIR做嘢唔洗你教

講完就算, 又無權管, 9得閒理你

用黎訓覺 有冷氣OK 啦

特別用途車輛

瞓覺車

其他部門就驚
警犬惡過你審計處

紙皮都得 咁condom都得啦

129架 係咪Iveco 衝鋒車

想放假，揸歐霸。

阿sir採購唔駛你教

啱啦，順便裝CCTV

喂！咸水黎架！一陣生銹，又要納稅人錢整架啦！

阿一：你哋無買錯

乜撚嘢呀，再嘈一棍打鳩你再告你襲警